被世界遺棄不可怕

東華佢有時還可怕